Big Bang A2飛今晚

臨時有急事，請出價

Ok 留email

依排先有post話緊d黃牛狗扮有急事放飛

乜你都有急事呀巴打

Ywtsang6@yahoo.com

推

$1 現場交收

邊個幫黃牛買飛即刻死全家

黃你全家， 我原價放

仲原價....自己睇下fb...1200都有...任揀